發起罷食麥當勞

講真你加新包咪加囉，點解要取消舊包？
你取消嘅仲要係多人食嘅包。

呢家出啲懶高級嘅包咪盞冇人幫襯你？唔好唔記得幫襯你嘅好多都係學生哥，窮撚咋！

罷食
助長繼續取消舊包

冇食好耐, 年紀開始大, M記野食對我黎講比較熱氣,

食完感覺會唔係幾好

其實感覺上板雞或者啲冇炸嘅包冇咁熱氣 (我認自欺欺人 )

竟然有人支持取消舊包

變做中資就應該要唔食啦，理得佢轉咩包

我又唔食m記既，佢最好乜柒都取消之後執柒左去

55波

你啱

你唔食，理得佢執唔執

on9港豬成日話罷食麥當勞

不了 仲要脆香雞翼

不了 仲要食脆香雞翼

同港豬講罷食?慳返啖氣啦

要食脆辣雞腿包 不了

還我至尊

m記呢d垃圾公司好多人想佢執，包括我

由轉咗手比中資 就無再入去

會唔食，但負皮左，因為香港人唔會唔食
或者話罷食跟住過一排無左件事

咁又係嘅，之前福喜咁樣，啲人最後咪又係狗復去食